黑警拉咗咁多人，星期一D人點返工啊？

變相罷工